我係唔係要報警(part 2)

已經到左警處門口
呢條仆街走唔甩

洗唔洗整合

整合會好啲

留名先

lm

受害者2 (我)
終於有人po呢個臭閪出黎

51661350係佢本人電話 佢轉哂shop果d電話做新號碼 但佢之前係用呢個電話做生意的

佢影比我既順豐單 有佢電話

事源係我6月18入左數佢話會五日內寄出 後黎冇聲氣我主動問佢寄左未 佢話佢地20/21號已經寄左 但我到27號上順豐網都查唔到我件單號碼 係連機都未入果隻 所以我就再搵店主 跟住佢就話

因為我從未見過順豐會慢效率到咁 所以我親身去左佢地寄件個間寶盈順豐拍埋片串鳩佢地冇寄 後黎佢叫我搵佢地負責寄件個同事對質(電話572005x3 下面會有對話既片) 一定要睇 佢把閪聲真係世界級

串撚到仆街 到最後佢地po story 唔知係咪講我啦 我就覺得佢閪d喇

有人想知再講

推

Gif chan朋友Lingling間鋪(上面好閪果把聲果條女)

無牌賣藥 安已不

d 廣告好on 9
有無人覺得.

輕輕一推先
樓主而家情況如何呀？

吹到一個月減到20幾磅⋯切肉咩

單野出左公海未

推到個臭閪仆街

賣藥都得 海關點做野

報警

報咗 好似係

報警報海關報銀行

推上熱門

支持樓g

把聲閪撚到
一定要推到個臭閪仆街

樓主貼番Post1條Link出黎先啦

報咗警未

你介唔介意tg搵我 同你傾啲野

猜佬話都有睇我個po

受害人2 報過案未？

見到你真人

推到佢仆街

把聲真係不了

已經報左警 留左案底

LM

連登仔都知差佬望緊個po 但係唔代表佢哋會落力啲做嘢

有無佢whatsapp回應之後

可能巴打黎

田心

受害者快啲去報警

報個警要留案底？

留左料

睇人仆街最開心

兩個人唔夠嚴重，搵多幾個受害人去報警先會做野

呢條撚屌知唔知醜？叫佢請定律師啦

唔洗俾ac佢啦
D錢留返上完法庭再拎都未遲
直接答佢警己報

就算佢過番錢 都要搞大佢
唔好以為退番錢就冇事
無牌賣藥等俾人拉啦

Lm

支持樓主

條女好撚柒 收撚皮啦

叫佢留返d 錢去買日用品啦

笑死

有無人做個好心通知佢請定律師呀

但佢個啲又唔係藥 有冇人買過可以拎一粒出黎拎去驗

繼續

咁憎喱d賣藥廣告
成日係到自編自導

岩呀
如果唔係又會出現我呢啲笨柒

樓主曲線自爆自己班fd

？ 我爆fd?

你應佢
急咩姐，等法官判完先俾

告鳩佢啦!條八婆串過馬撚。

唔好收佢錢
報埋海關話佢個frd無牌賣藥 之前捉過全部要坐監
呢啲八婆要比啲教訓佢地

佢好似完全唔驚

有道理喎

唔知去到警署會點

擺明驚緊扮wfc

呢d人先係最驚 正宗仆街都想拿返堆沙

睇佢仲係成個白癡咁比人報咗警都唔知仲要串柒柒其實幾好笑

佢係驚到懶緊屎佢先不斷強調

佢淆控即刻過

條女扮唔驚唔在意先好笑 實際上淆撚到

樓主ho ball

應該有mon post掛？

之前樓主同佢既對話 明明句句都係佢問係咪要嘈

未完架，你叫佢有咩留返法庭講

身有屎 緊係驚啦

其實講真佢呢次當冇野 佢咪繼續咁樣做生意法繼續咁樣呃啲客 終有一日佢都係仆街

笑撚死

講真唔中意同人嘈又唔一早做好啲野

棺材未運到有咩好驚

最憎人呃人錢仲要串柒柒

報完警你俾多十倍都無用啦
你之後只需要應佢
有咩同法官講

呢啲人死不悔改
唔係身有屎呀點會即刻比返錢我
又講到要調返貨轉頭又點又剩
唔好再講大話呃人啦
遲到比天收

留名

又係喎 等我攞埋個尾彩先！依家唔嘴炮下以後就冇機會喇

相由心生，佢呢啲真係仆街臭閪樣，睇到都樣嘔

收佢皮

同六合彩攻略一樣

你報左警，佢再whatsapp你就叫佢有咩同警察講你亦唔需要再應佢

呢啲死八婆真係好黑人憎 睇你過幾日仲笑唔笑得出

其實條八婆知唔知咁撚大獲㗎
有冇mon post㗎

樓主好波 推到依啲呃人仲要串柒柒嘅仆街

定其實佢上咗差館都會聲大夾惡個種黎？

咁威試下上庭都係咁

你千其唔好俾戶口佢過番數俾你
一過左就無㗎喇

仲有心機po呢啲

屌柒法官

你唔係叫佢過番錢俾你吓嘩?

睇佢開心得幾耐

尋晚追左一陣post, 估唔到今日要報驚

進入司法程序未

裝左但唔係好識用

一過左數乜都無架啦樓主

條片個女人閪撚到。。
收唔到貨=乞人憎 on9臭閪歪理
真係物以類聚人以群分

所以樓主冇比ac佢

檢舉條臭雞既ig

報左警就建議樓主唔好再同佢有任何聯絡

仲同條女講咁多無謂野做乜鳩
講一句話有咩同警察講咪得
你而家完全俾哂位佢入同落台

留名睇戲
同埋條八婆呃錢都用下腦
順豐幾乎一收件係即bar件
唔會幾日無紀錄

警察岩岩打電話黎 問左我其他資料

More

Good

佢話仲有咩會打返黎比我

樓主記得要沉住道氣，依家你報咗警佢都係挺仆街架喇，唔駛再同佢罵戰，叫佢有咩同差佬講啦

邊位巴打

佢仲有心情出廣告post
有冇巴打一齊留言

唔好再同佢講野，報左警就唔好再回應

Prison break

個hashtag笑左

注意網絡安全

覆佢話個ac係順豐到 交左比你同事負責
依家追緊佢 唔洗下下都催

Sorry 啊絲打我㩒錯制俾咗個腐皮

hi kate

佢實開心啦 入到去又有咁多水魚比佢呃

笑左

絲打係咪自爆左

冇事呀絲打

果一個負皮實係條臭閪留

做乜咁睇唔開

樓上禁錯制

點解佢可以若無其事到咁
仲係story 話尻我地小學雞

報左海關 佢比唔比返錢我都係咁話

唔好縮呀樓主推到條八婆仆街

佢瀨話個同事冇寄貨分分鐘佢自己黎

岩岩先睇到 自

可能以為好似上次離家出走咁簡單掛

推上報
再等東張西望 播有關呢啲
然後班所謂女神收得皮

有冇人一齊留言

推到佢仆街死就啱
做生意做到咁嘅閪樣
幫襯你 仲串過馬撚

呢條臭雞睇佢唔順眼好耐 被人告仲咁撚串 睇佢扮唔驚扮得幾耐囉

以前份工同順豐有關
朝早順豐收到件 晏晝已經派到

樓主好似幾得意

東張西望會唔會打去問佢心情點

臭雞

留個靚名

推爆佢，支持

推爆佢

Prisonbreak

9成9想搏大霧
等人地唔記得要拎貨

推到上太空

推返上黎先

最撚憎呢啲整容發錢寒窮西
做得好留名 睇佢仆街

好似比人del左

根本唔應該再問佢過左數未
應該等個八婆驚 等佢知唔係比返錢就解決到

有起底未？
比左同事自己就冇責任

你去食野落左單1個鐘未到
落單同事話，我比左廚房嫁啦，唔關我事

應該點同dw講 佢地搵錯人賣廣告

追灑兩個post. 突然覺得好熱血咁。

咁撚樣衰既屌

Lm等睇人仆街

打左去問都咁撚大口氣，唔講仲以為順豐係佢開
穿煲就縮返入老母閪到啦
人地咁大間公司唔信要信你個拖貨狗咩

佢啲減肥藥係pack幾粒一包仔
有痴佢樣同文字

自膠 無樣

睇唔返圖既

一L定係蝗黎 大陣蝗味飄出黎
見到都想嘔

利申無追post

十成係佢開啦！仲可以打個電話就可以將啲貨調嚟調去

我有買 但無食晒

不安

相信會有其他苦主

攞去驗

唔同樣嘅喂

比人刪咗留言喎

哇 糖果 係咪可以報警

仲有個係夜晚食 係啡色

刪緊留言 好似係

唔好推

No push not a person

又俾我搵到

小心食撚死人 屌佢老母閪

條女整左容黎？？

原來佢比舊登起過底 因為同條仔扑野唔帶dom放上fb
仲推爆左兩個post

同呢隻咁似樣嘅

發夢聽返嚟成塊面都係假嘅

醫院開個啲草餅黎咋化

佢之前打針 仲拉埋我朋友打 痴線嫁

比高登起左兩次低都仲唔夠 黎到連登都要比人起多次

推到佢仆街
呢鑊冇案低都有排佢受

唔覺喎 佢仲係ig輕鬆賣廣告

推！

攞去驗下睇下有冇藥既成份啦屌

佢ig賣緊兩隻 一隻係減重 一隻係去水腫
我影呢隻係去水腫 但其實覺得佢超廢
雖然真係會瘋狂去小便但同時我都比平時覺得勁頸渴
好似無限loop緊咁 所以放棄左

有冇個啲證明係批左可以賣

而家肯定既有詐騙，咁另外啲藥物管制、商業登記、交稅有冇機會

好淫呀臭雞

九成係呢啲，淘寶200幾蚊30粒，賺死佢

草餅係for啲便秘既人食架喎 長期食用一唔食就唔會再有屎柯

屌呀 個包裝唔好再鐸叔啲
攞去比食環處驗

比d火我

其他苦主鼓起勇氣鼓警啦

宜家啲所謂女神
支持樓主

嘩屌 我見左佢6年都未見過佢呢個樣

拎埋去食環署驗

順豐每寄一件貨 幫你寄個職員都計錢
唔會無入機 10蚊一件

真係好肉酸 就咁拎個袋癡返張貼紙比你
個膠袋有冇出產地

垃圾臭貨

佢究竟知衰未

說好的韓國出產88

啲野根本就係令人不停屙尿咪當去左水腫

支持樓主
之前都遇過賣野俾人拖 結果追好耐先收番錢
呢d人唔可以姑息

藥劑業及毒藥管理局會給予獲批註冊藥物一個註冊編號，如HK -12345，該編號必須印在藥物標籤上。市民可以從標籤上的註冊編號辨別藥物是否已經註冊。這個網站亦提供連接到藥物註冊資料庫的搜索引擎，讓市民可以核查藥物的註冊情況。

Source:

可以叫佢提供個註冊編號，冇既就收皮

人地其他賣呢啲都攞個靚靚盒放好啦 真係好hea

見到佢咁撚串真係好想推到佢仆街

一留言就比佢del左

搵人攞去驗
香港賣冇標籤既中西成藥係咪犯法？

如果sf真係咁應該摺左好耐
佢講完自己有冇笑

［member]我有呀你比你個名我呀 我加你［member]

佢把聲閪撚到
你唔信都冇辦法

不如樓主如佢所願去sf投訴等sf black list佢

得我一個既力量唔夠

點解會有人咁on9上IG買野?

佢仲要聲稱係糖唔係藥係咪已經算詐騙？

Push

拎去驗

留名等睇仆街

估唔到會有咁多女女買依啲藥減肥

咩人生咩女 臭雞黎
佢屋企人成撚日係屋企大聲仆野 隔離屋都聽到

諗起mchi_2都賣
大撚把ig女神賣呢啲野

留名睇人仆街

條女好似好正
好想用龍汁射到佢喉嚨用唔返佢把閪聲

有埋追討欠稅組

推一推

推到佢仆街為止

連登仔D錢都敢呃

係囉 唔明點解唔正正經經去做下運動
但聽完個條臭雞把閪聲 都要支持樓主告撚到佢仆街

你地買埋d咁既野真係唔怕食撚死

所以條臭雞就唔驚？

其實"藥物"有冇定義
明眼人都知佢係賣減肥藥
但佢啲post 全部都強調係"糖果"
會唔會畀佢捉字蝨走得甩？

條女細個果時?

就算係糖 但入面有禁藥成分都食屎啦佢

留夠繼續跟進

人地好仲好happy食緊大餐 理得你地死

係呀 之前仲衰過11 比舊登起過底

我都嘗試緊搵其他受害者

呢d丸似係 去水丸多d wor , 食得多會低血壓，腎虧。

留名 條八婆仲未知時辰到 仲牙撚刷刷

係

推到條臭閪坐監
年中幾多無知少女俾佢昆呀陰功

要有啲夠力既證據郁佢

幫推

有一個負皮

吓?即係你頭先求其備個案就走?
無口供紙?

樓豬係中學生？

有得食好食啦

btw樓豬咪鬼理佢 有咩等警察處理
同埋嚟緊個程序係點

最後晚餐

嘩 我中學同學條舊菜
好大包花生

Thank you sir唔該同學

如果無藥成份既話，咁就犯左《商品說明條例》

喂俾人起過兩次底個條扑野唔撚帶dom仲要po上fb威嘅垃圾mk臭雞，等坐監啦你

同波料一樣

不務正業偷呃拐騙樣樣做齊

佢咁做同周街唱sf冇效率垃圾冇咩分別
推到冇公司幫佢送貨

幫佢諗定 騙案重罪定賣假藥重罪d

個d乜鳩ig減肥藥呃鳩人既機率仲高過消毒用品殺菌比率條女都中過一次招 屌左都唔聽教

中學生上到連登咩

把閪聲令人好想睇佢仆街

呢個女人塊面好污糟咁
好想嘔

樓主 報咗官就唔好再同佢嘈
費時講錯啲咩 影響上庭

食減肥藥已經on9,仲要ig shop

警察話我唔夠料告佢
要多啲人告先
佢話呢啲係商業糾紛
所以都係搵海關

樓主仲未加我個fd

點解咁講

我加左喇

推下先

report咗個account

幾個苦主約出黎一齊去報啦 但針對同一樣野報 唔好一個報食完無功用 一個報無收到 我估五個左右就已經夠力開詐騙 加油

雖然樓豬買減肥藥都好撚on9
但個店主都抵推到佢仆街
睇佢坐左監仲可以點閪法

佢話收唔到

仲有其他苦主快啲聯絡我

post咁多次野強調自己唔care真係好幼稚
支持樓主伸張正義

Between如果想減肥呢D藥一D用都無，仲會搞到身體好差
幾年前試過食一排無瘦到，仲成日心悸，之後唔敢再食
最後發現減肥最有用係減少油糖吸收(可以試下甲殼素)+增加肌肉比例(我做Tabata)

搵左了

一啲回應都冇好幼稚 多謝你意見

係外國，糖有另外一種意思，就係搖頭丸

佢賣藥9成犯法 除非冇化學成分 好似係

................
咪同你講咗
差佬一定想耍走你
你堅持話畀人呃左錢
佢一定要同你落口供
宜家你求其一張備案紙當報咗警
同入差管打個卡就走無分別
唔怪得人地重大魚大肉當你absence
我都當你無到啦
算吧啦，你收番錢當羅尾彩
最初係因為見過一模一樣嘅case
知道百份之一百係告到佢
所以先mon post 幫下你

連最簡單嘅第一步教埋你都唔行
你覺得要一班人陪先有力
咁樣可以解決你就慢慢啦
無氣喇。。。

有無keyword搵到個post

唔該哂

樓主一定要告得佢入呀
唔想見到佢係到大魚大肉呀

咁都叫唔夠料，無牌賣藥

同仔唔帶dom扑野放上fb威威

呢種？

已經死圖 冇得食花生

上到差館 有人禁鐘搵你
記得都要keep住呢個樣

但入面有好多佢整容前既相

佢話個八婆有搵我 所以唔算詐騙

Del左留言

都話差佬會耍走你
到底有冇睇過以前舊登啲post
賣假波鞋嗰啲都捉唔到啦

原來唔撚止俾人起過兩次底仲要扑野唔帶套po上fb威嘅臭雞，仲要係一隻整過容嘅臭雞

擺明耍9你走
你要堅持要告

又推到上熱門第一

轉告佢無牌賣藥
詐騙你拉埋成堆人去啦

去差館慢慢笑啦

起碼告返一條先啦，其他咪慢慢再搞，宜家立即再去告

仆街整容雞你係世人眼中只是一隻名符其實嘅臭雞咋

樓主加油呀 一定要告得入

留名等睇條臭雞仆街

我支持你
但你一定要係cid到落口供 開個file先叫有用d 起碼真係阻嚇到個臭西

推推推

總之宜家立即再去，告佢無牌賣藥，唔係咁都叫無證據呀，總之一定要堅持到落口供

樓主唔好放過呢D人..

又有一個受害人

你做咩自爆姐

我又分享下
之前中學去過ig shop買野 點知條仆街店主走我數 又唔應機又串 因為我係幫朋友買既 咁比左錢又冇著落唔撚掂架嘛 就去左報警 開頭都係備個案 差佬叫我再打比佢同wtsapp佢 唔應就再黎 咁佢之後緊係冇應啦 但佢好死唔死比真電話同我做生意 直接起撚左佢底比埋差佬
我呢邊就好好 冇話拖我喎 好快就有呀sir上黎錄口供 雖然一件小事搞左兩個幾鐘 但冇耐就收到條仆街既退款
至於點解要報警 講真當年我都係初中生一個 買都係百幾蚊野 但我影埋張備案卡比條仆街店主 佢竟然覆左句類似:我依加真係好驚驚呀~既信息黎 呢獲我就算買20蚊都去報驚拉柒你
所以我覺得我幾好彩 買得百幾蚊野差佬都幫我追

慢慢黎 我一定會將呢舊野就地正法
還返一個公道比受害巴絲打

自爆

講埋呢次唔講
我宜家俾人呃咗錢
我要求落口供，有case有口供紙
唔係只係備案
乜嘢叫人數?打牌唔夠腳定儲印花?要夠數?
唔識堅持?
根本你一落案就一步到位
落左案知道賣藥，差佬一定做埋落去
因為差佬告人唔會單一條罪
一定諗辨法隊多幾條上court
你重駛乜又差館又海關咁Q煩

點解我覺得呢個係一個肥婆俾人呃完聚暖post
細細個老師就教唔好亂食減肥藥啦

賣藥就最嚴重，證據係晒度實告到，一去到先要求告左有人賣藥，一次過加埋其他

就算告唔到詐騙，偽造文書同賣藥佢點走

臭閪想上位吖嘛
一定要推到佢仆街 咁撚串

樓主真係考慮下呢位巴打巴留言

我想報呀 我好撚想報tim啦
問題係我唔夠證據
我講到口水乾 係咁針住佢偽造文件
佢地都話唔受理
要佢翻唔到身 仲有好多方法
而家就要去搵多啲野去證明
唔係我唔想告係我告唔入

絲打好波

唔好燥底 一燥底條臭雞就得益嫁喇

賣藥呢
同埋你有權落口供

每次佢留言我都有cap低 比人呃錢都要有證據 但我啲證據不被接納

樓主問下呢位ching係咪住附近
叫佢陪妳一齊報啦

偽造文書告唔入

pish

冇燥底一直都好冷靜去處理呢個問題

賣藥呢，點解唔針住最容易個條

咁你立即去另一間警署告左賣藥先

我係中學見過佢 真人好閪

好

點閪

冇證據

聽日去

好撚八婆 又矮

講黎聽下點解咁多人出黎話佢

要為民除害 辛苦樓主啦

我諗緊有咩證據可以入佢賣藥

加油

對話記錄？ 順豐單？ Ig?

狗公警犬出沒

咁既包裝好得人驚，唔該各位真係唔好食呢啲不明來歷既藥，食到個腎壞埋真係唔方唔瘦身

推到呢條無良mk妹收皮，咁無良心賣呢啲垃圾比人

不受理 我而家等緊啲藥到 一到就可以告死佢

佢係ig post晒，你又有同佢的交易紀錄
除非佢賣俾你個d唔係藥
即一係賣藥，一係詐騙

宜家去啦，警局24小時，愈快解決愈好

咁係你唔夠堅持，找證據係警察的責任，你要堅持到落口供

有無聽過佢比個毒撚捉咗上屋企鎖埋門睇AV

講真之前有巴打話家個玩具被親人整爛咪證據仲不足，但人地企硬仲找埋筆律師咪要做野，根本係想唔做野耍得就耍，你要企硬落口供

咪證唔證據，你有權落

把聲真係聽到好忟

咩事

乜撚嘢唔夠証據呀
佢收撚咗我錢但不停拖時間呀
我宜家懷疑有人詐騙我呀
偽造文書就算撚數啦
我要落案呀
你要乜Q証據呀
對話齊，有入數紙，有假寄貨單，我收唔到貨
你唔肯落簿，要我等到幾時先肯落
同你講撚柒咗堅持要落口供
堅持呀，識唔撚識呀
抵你俾人呃，你慢慢取暖啦
屌你老味
前前後後兩個 post起碼打左5-6百字教你點行
我發覺自己真係好撚柒Q on 9
你根本驚多事，只係刷存在感搵人陪你唱衰個八婆
你慢慢啦
你告得入記住post上黎，我出post同你道歉又點話
我寫包單你除咗收番錢同係咁意唱衰人
你乜撚到告唔到呀。。。!

警察是不能拒絕民眾報案的，因為接受民眾報案是他們的義務!!會說告不成，是要避免麻煩，因為案子可能不好查或者根本就是不想辦，績效不高，所以，你一定要堅決提出要報案，並索取報案三聯單，這樣就會列入警政署的管制系統，他們就沒法吃案!!如果，警察還是拒絕受理報案，建議以下三種作法：
1.告訴他們要上網至警察局或警政署信箱檢舉
2.至其他派出所報案，因為不是他們管轄的區域，不會拒絕報案，所以他們˙受理後，會轉到原本的派出所繼續辦理，並列入管制
3.直接至地檢署按鈴申告

參考資料

嗰時有個毒撚昆佢上門話做project
上到去即刻鎖撚咗度門逼佢睇Av
笑撚到我痴線

唔好燥底 咁樣臭雞收唔到皮 仲會一路mon post一路笑我地嫁

樓上做咩撚野姐？臭雞d fd定臭雞？

stevefan1999應該係個女人d人
係咁空白超長，大家block佢啦

台灣

Block 尻左個steven1999
臭雞以為咁撚樣可以停戰？

( Show Blocked User - stevefan1999 )

單機啦狗公

( Show Blocked User - stevefan1999 )

屌 臭雞 咪撚再打空白cm

無睇清楚，係的話證明全世界都一樣

臭閪以為咁樣就可以阻到人追post

臭雞踩到上黎

檢舉左佢回覆做惡意洗版
大家一齊檢 等個八婆以為做呢d野走得甩

Hi臭雞

block 左條粉皮.
屌呀, 阻撚住哂.

臭雞d兵做野咁有效率既

宜家，立即去警局告有人無牌賣藥，詐騙，堅持到落口供先好走

我有睇你留言 我真係跟足哂你咁講 但做唔到刑事案 件呀bro詐騙係要搵唔到個賣家完全冇回音底者佢寄過黎啲野貨不對版 先係詐騙 只可以入民事

我會喇

我而家只可以告到佢呢樣

( Show Blocked User - stevefan1999 )

臭雞你收皮啦

講埋啲死蝗語
推撚到條臭閪仆街

spam reported

收皮啦以為咁就可以阻人追post ？

hoball

就係依樣己經好大鑊啦 係唔係先
宜家佢威挾到公眾健康呀，咁大個事唔受理？
咩告唔到找證據係你地的責任

有冇絲打一齊去報案

冇藥性但會令到人係咁屙尿 冇可能啦下話

認住個警員，佢唔肯落就投訴佢，再唔係找區議員

( Show Blocked User - stevefan1999 )

做兵做撚懵咗你？

食糖可以減肥

咁勁
我記得你今早凌晨有話1823

好 我聽日過第二個區啲警處再落案

1823仲未搵我

想問下之前yaki wong係ig賣假con賣鞋單野最後點 個陣個個都話報海關

啲followers多到咁係咪買架

好明顯已經不了了之

1823起碼等兩日

此風可長
總之個D什麼偽Vlogger又好偽KOL又好成日成機網上呃錢真係好PK
都唔知個D PR有幾底智先仲會追棒呢D垃圾

今朝返工追POST追到宜家
加油呀絲打 條臭西串過馬撚
唔好放過佢

之前狂追西醫巴啲post 真係好想條臭閪可以比人告得入

想知個巴打最後點
搵唔返個post

搵舊垃圾上嚟阻人留言
唔係好大聲好巴閉咩?
上嚟留低條腳毛啦
扮咩I don’t fuxking care姐

上面條仆街咪再洗版

我都好想知，嗰陣係咁追po後來進入司法程序唔講得

一齊ig檢舉呢條臭西同佢間shop

所以之世都唔會買呢隻錶
送親都cheap

唔好踢爆啦

在下正是
到最後個個口講報海關
不過失晒蹤
我亦從此唔再幫人搞依類
樓主唔好爛尾

同d記者朋友講ig無牌賣藥 叫埋東張西望訪問

希望啲呃人西快啲入晒去坐

樓誰加油 推到隻臭雞坐監

直接打去啦！之前1823舉報危駕半個月已經closed file 上網1823冇人理

屌 我仲以為死app

睇黎有好多小西灣同學

佢同個D乜鬼小花⋯⋯之類個D好似仲係youtube好活躍喎！

1次寄70件 順豐無咁快有紀錄?笑死

人地順豐處理幾百萬幾千萬件件啦傻Hi😂

臭雞又話唔care
做咩搵人上黎搞亂 ？

其實打正字有幾難..硬係要用「系」係咪會型啲 同埋佢地咁多人follow，真係擺明話比人知佢哋唔識字咁 之前睇cty個story又係勁多同音字或者唔知佢打緊咩既字 真係睇唔透呢班人

臭雞係咪開始知驚？

傻仔以為洗版有用 做乜鳩啊你 po bam圖都唔會del post架啦on9

推 女神喎

臭雞執柒左佢啦做人都唔撚識做
g持樓主 推撚到佢仆街

同蘋果傾緊

條粉皮係咁亂入人哋post打空白
今日都唔知第幾次

之前有同學又係賣傳銷減肥野 （類似一口啫喱）
佢自己都有成日食 好瘦但瘦得唔健康個隻
賺左好多錢（有係 WeChat fb到賣）
開頭都好羨慕佢咁樣咁多錢 又唔洗點做野
但之後發覺佢賣啲垃圾大陸野就不了

之前打過1823
下晝打，夜晚7點再有人覆話俾有關部門跟
第二日下晝12點幾再打嚟關心咩事
第三日有結果

Ok聽朝打多次

樓主加油，千其唔好比條臭西再呃人

我會盡力

講得好岩
如果真係冇藥用成份加上其實係一d減肥效果都冇，都一樣報得海關，因為違反商品說明條例
而且進口既食品其實全部都要列明成分，要有營養標籤
藥物就更加唔洗講，無牌賣藥一定犯法
呢隻乜鬼減肥糖果全部成分一無所知，萬一有消費者對入面其中一種成分有敏感，造成人命傷亡，佢地2個人真係坐硬
佢地ig話"完全冇藥用成份，完全冇副作用"，呢d所謂既免責條款對於人命傷亡係無效

總之，推上報 推到佢地2個坐監
樓主我撐你

藥就藥啦
屌你老味糖果

就算你隻藥ok，你無牌都唔賣得
唔ok的話你要分分鐘要坐二年

支持樓主

淨係有睇過下post 1
條友串柒柒

利申，略略有聽過下呢2個人既事跡
不嬲都串77周圍惹火頭，好多仇家
中學試過約d仇家講數比人打

原來係呢條女 之前係ig見過 佢好似同左yuki wong個ex一齊？

Yes

陳x朗

樓本夠哂料開file 中哂政府咁多個部門

佢不停問我係唔係要嘈

豬西恐嚇？

西醫巴 見住條臭閪賣假con帶壞人地隻眼都冇比人告比人拉天理何在
你又唔再幫手了
所以真係好希望警察真係會揸靈黎做今次樓主單野 警戒一下用錢買follower個班垃圾on99所謂既ig女神唔好再做啲陰質野黎幫自己上位了

推 咁撚串 推爆佢

聽到把閪聲你都唔報驚唔搞佢
真係以後唔好做人
聽到把閪聲都紋
執到都喊三聲

寫上維基先

就算告佢唔入都要搞到佢身敗名裂

呢條女係咪次次去完旅行都飛鳩條仔果個?

要玩幾多條仔先知驚?

留個名先
近排畀梁頌禮（玉海尋）啲野煩死
遲啲睇下可唔可以幫手廣傳 / 搵其他巴打幫手

佢想千人斬姐

佢呢種case 點都仆硬街

有無機會坐監ar

賣真藥就衰無牌
假藥就衰欺詐
樓主堅持嘅話佢一定有野受

一係賣藥，一係詐騙，點都衰一樣

個臭西做美容院嫁
打去佢公司搵佢同佢班同事 老闆問下咩事咁臭串

花生友報到

呢啲樣都叫糖果

之前見到佢有條唱歌片俾人話佢唱歌難聽
之後佢即刻同條仔係咁屌話佢個人
話人哋惡意中傷佢

陳x茹係佢嚟？
我見google都有好多嘢睇

個樣已經閪 把死人聲仲撚閪

無上一陣已經到2 支持你呀樓主！一齊推到條八婆仆街仆入冊

比個電話地址來丫
我想了解幫襯吓

留名支持樓主

等睇結果

都俾人起咗咁多次底
其實條豬閪真係唔驚死

無名小卒又點會怕身敗名裂

mk格改唔到

IG女神

我有d肚餓想叫外賣

做瓜佢

輕輕一推

點解呢啲女可以叫做女神，啲仔係咪盲撚左

有一個負皮 係咪店主本人？

繼續食花生

原本都幾清純啊！整乜春啊

以前普通樣
點解整容要整到個樣仲柒

我寄咗5年大陸順丰都冇寄失過喎，九百幾萬平方米。
Btw HK sf都冇試過。。
順丰係完美咖！

嘩
賣藥tim

如果，或者，一個唔覺意
有人係佢度買左藥 又出左事
佢都幾撚大獲wo

求整合包 兩個Post唔想爬

準備割蓆？
話你兩個一鳩樣咁閪啊on9 物以類聚

唔推唔得 識著依啲朋友真係死咗都唔知咩事
出事就將個波推晒俾人 賴順豐 賴係同事寄出有咩就搵佢問
依家就話錄音唔係自己 想置身事外

兩個都係on9 不用分那麼細

Lol
美容院妹仔
準備割蓆

留明睇狗咬狗

自己仆街
仲要話唔關自己事

有咩咪同法官講囉

ling反佢啦 係我就唔忍

推 臭雞

好撚想睇條八婆坐監
喊住用把閪聲求情

擺明有mon post
支持樓主 我係由頭追到落尾

祝你老母比狗屌 反正又唔撚會少忽肉

條撚樣不嬲淨係識收錢同問人係咪想嘈 其他都唔關佢事架

呢啲舖年中呃呃埋埋唔知幾多錢，重點係佢賣藥，係會危害身體

我dm佢話佢做錯仲強詞奪理on撚9 之後女神覆我話我無文化然後block我

訓啦柒頭 聽日唔洗番學?

支持令佢收檔

屌你無牌賣藥唔好搞大件事

係囉啲騙子要日日搵人呃都唔易架 依個世界有多啲好似你咁嘅諗法嘅人你話大家會幾開心呢

擺多d上唔同fb grp...佢好快收皮
串咀既舖頭係冇人想去幫襯的

你得罪咗方丈喇

笑咗
同呢啲人做friend真係搭飛機啦

btw 阿女神讀好啲書啦 睇你打字好辛苦呀

佢del咗呢張動態

淆底咪認囉柒頭

點解我仲見到嘅

臭閪 唔需要對佢太客氣，堅持告鳩佢，等佢知道錢唔是咁賺

狙擊黑店之餘大家都唔好幫趁呢個hiphopman強烈推介嗰間所謂小店
想知邊間自己去起底，佢咁多post都係講嗰間嘢

佢好似同陳展朗拍過拖

屌 臭西

小店做生意都唔易 咁係米要由信譽做起先?

阿女唔洗咁驚播 刪埋ig

淘寶百幾蚊30粒
其實隻ig雞賣幾錢粒

佢呢d臭閪字都未識打仲想學人做ig女神
簡直妄想
個樣成個人妖咁
望多眼都好不安
到底d兵仔點j得落

推推推 樓主加油啊
打擊無良臭閪

個樣同五官都三尖八角 睇落好唔舒服
鼻頭無肉咀唇又薄
btw佢鬧人無文化真係好笑
佢中學畢業未 佢又有幾多文化

講左成晚
到底邊撚個係乜乜朗

佢讀漢華架

我意思係佢中學有冇畢業先出黎做野

冇 中四走左

臭雞一隻

見佢profile話得20歲，但個樣似廿尾。。。禁入去佢d friends，成班都好mk

係囉，成q日都見到呢個名，好似每一個人都係佢個ex，有無ig名

景嶺書院陳展朗

咁樣衰都做到女神

Pish

有無新進展

臭雞 賣咩藥啊 正正經經做隻雞咪算囉

雖然條女真係好仆街，唔推唔得
但點解總係有啲on9買乜撚野減肥神藥，好地地做運動唔得？

樓豬你都算好彩啦 收唔到貨咪仲好
你買得呢d無牌藥入口
智商都唔知有無50

chinlong

屌 原來真係有整容 唔撚怪之得
明明細個見佢個時都唔同樣
同佢細佬一個餅印 咁先係一家人嘛

有個ysl都係賣減肥藥

樓主你唔洗再同呢d不學無術ge臭西講咁多說話
佢問你拎ac過數, 你答佢呢d已經交左比警方跟進處理
你都可以溫馨提示佢你已經聯絡緊其他政府部門 (衛生署, 海關)
佢再繼續問你係咪要嘈, 你記住唔好block, ignore佢
如果佢狂炸你就再次溫馨提示佢 佢咁樣會對你構成滋擾你可以追究

老老豆豆, 順豐local寄local頂盡晒兩日就收到
我以前做野間小店日日都係下晝3-4點0係荔枝角倉call順豐收貨
第二日11點就落到門市
我唔知佢寄乜春野寄到咁撚耐, 咁多日夠我寄件去美國啦

講一講番我朋友個case
之前朋友又係on99上igshop買野, 又係同你一樣情況
去到猶差度 見我地兩個0靚妹就想耍走我地
係咁話告唔入, 我同佢講「告唔告得入唔係由你去決定, 輸左堂費又唔係你比你理得件事告唔告得入? 查案係你地做架啦」
猶差繼續耍太極
我個朋友又驚青唔知點算好
我繼續講「我而家要求報案落口供, 係一定要落口供」
佢唔出聲 我再補「定係我需要call律師或傳媒黎先至請得郁你落口供? 你想我call邊間? 律師的話佢講英文你O唔OK?」
講到呢度佢先死死地氣同我朋友落口供
唔知佢係以為我拋鳩佢嫌我煩定咩啦
我當時其實真係碌緊電話簿搵番個律師電話 仲好 慳番筆

樓主記住 落完口供睇下佢寫錯幾多錯別字
班猶差英文又唔識中文又唔掂
佢唔改番晒D字唔好簽名
我聽一個退休報紙主編講番
有案例係因為口供D錯別字而搞到打唔入架

原來中學見到個啲mk妹大個係咁搵食既，搞到我以前仲擔心佢地不學無術大個點搵錢啊

柒撚到

有無得報海關

晨早一推

推推推推推

等等呀我搞埋啲野整比你

推
由1推到2

樓主蘋果覆你乜？

原來係整容G

佢未認我 佢話要溝通下

應

有咩好律師推介定畀樓主
呢d蝗 唔見棺材唔流眼淚
就算追得番d錢都要搞大佢啦

捉錯別字
在下有幸以前見識過佢地教育程度
咁咪有排睇 屌做埋佢地果份

我有搵我律司朋友 話好難告得入

推 老泥妹

其實會同佢買藥既係咪自己都on 99???

3唔識7 又唔係醫生 又唔知咩成份 知左又唔知對身體有咩影響

真係食幾粒野就輕半磅 咁神早就上左熱門啦隻藥 仲駛搵下線？

同佢買藥既都真係痴9線

女人就係咁
肥少少見到呢d野就以為唔洗節食做運動都減到
呢期黑仔比人撩兩撩又會性交轉運
乜都唔會尋根究底心情亂少少就乜人都信

本身唔諗住理呢個po , 但聽左把臭系聲真係要幫手推撚到佢仆街，臭系唔止有樣睇，仲有聲聽

Gif係佢英文名？

你肯定？
問多2個先啦

食落肚既野亂咁上ig買真係
仲衰過淘寶
反正都肯定係淘寶貨，但淘寶d大陸人為左評分起碼會畀貨你先

原來真係玩離家出走嘅mk妹

屌你老母一開口就係咪想嘈
任你掛幾多名牌喺身都無用啦
想扮上流社會？
你一開口啲MK口吻已經出曬黎啦

金玉其外，敗絮其中

推呀

最新updates係點

不了了之

問多d有咩壞呢請問

原來已經整左 個咀岀晒事

Post繼續推

食完d 藥有冇頭暈身興， 入急症同醫生講食左咩藥， 到時應該有人follow架啦

早排個fd食完作嘔

唔出事，唔入院，警察係唔會理

呢個我知
yxt shxn lxw嘛!
呢件mk妹減到得80磅都仲話自己要減肥
成隻馬拉雞咁仲成日出埋d千字文教人點減肥
d妹妹仔唔識嘢俾佢教到扭曲晒價值觀

店主已經好慘

唔好再推啦

有無人可以講下樓主宜家係打算點？

就算touchwood俾佢走得甩 都要令呢間ig shop收皮 想害死幾多人？

想知最新情況係點

佢瘦撚到成個外星人咁。。
個頭勁大但個身瘦到皮包骨
好恐怖

可能佢問周浩鼎

差人不嬲唔會認真對待網上罪案...

所以條女先咁串柒柒

推

其實你係唔係唔想告/無膽告？
無膽告講聲就得 唔好浪費大家時間

你果方面係民事索償啫
我反而想政府部門開file搞佢

原來想報驚都咁難 一個女人仔 未試過 又驚入到去係咁俾人耍走 怪唔得好多人真係會唔敢或者寧願唔報

問何君堯

Gif
我見過人叫Tiff
有冇人叫jpg,bmp,png

等啲藥到左手先
我會攞去驗

我而家咁樣淨係可以民事索償
要開file要其他方法

上面都有苦主有佢啲所謂糖係手，不如叫佢地比你拎去驗？？

喱啲係DW送隻錶比佢出1個post

唔好俾佢停
臭閪

agger

我淨係聯絡到一個苦主
佢啲貨仲未到

起身入黎推一推

樓主早晨 而家點

條女尋日story 唔係post左野咩？ 又del左拿？

樓主加油, 連登有愛

你覺得你仲會收到藥咩 佢都冇寄過

第二啲人有

呢啲已經唔係錢既問題

推撚到佢仆街 佢把聲好撚閪

串撚到呢個地步，唔搞大佢條氣就係唔順呀

佢個樣又柒又豬 把聲又閪又難頂

咁都18k follower

商業登記呢？稅務局果啲？

我諗佢都係唔會寄比你

樓主做定整合開新post啦 第一頁就要貼佢相

最易入到佢應該係在網上售賣未註冊藥物

好多狗公mk鍾意呢d閪樣

臭閪

有硬脂酸鎂嘅藥，藥效無咁好㗎，會降低粒藥既吸收率2-3成㗎

推推

Gifchan你真係好撚柒
做生意有效率 均真 態度好係基本嘢
屌你老母連自己邊日咩時間寄都唔撚清楚 人哋問你你就拋鳩返俾個同事 咁點撚解唔分好工作範圍先啊 普通做生意嘅頭腦都無 你個腦裝屎啊？
唔知以為樓豬一個鐘炸你十鳩幾次啊
自己做嘢慢無效率同同事分好工作範圍就係你唔撚啱啦 態度仲咁撚閪 死臭雞港女 無腦咪撚學人做生意啦 排乜撚嘢宿便啊 你成個腦都係啊唔撚見你排？
俾啲唔知乜撚嘢人食 真心希望法律制裁到你啊 做錯嘢仲話人小學雞嘅臭雞

佢把聲真係好撚西 西到好想兜巴車落去

淘寶貨賣到咁貴

Feel到開始爛尾收場

一百%告唔入 話告到上法庭係騙你

用常識諗下 警方邊得閒想自己多樣工作做

提供多d證據咪得

朋友告過網上賣家欺詐 入咗罪

係咪爛尾

唉

推到牛屎仆街

條臭閪唔係唔撚care架咩 做乜事block咗我

垃圾淆底啦咩

係 只要拎住佢個SF單number去問SF有無收過依張單
SF話無 = 臭西詐騙

其實你發癲堅持要落口供就開到file
唔知你聽哂個死差佬講野做乜
猶太人班垃圾不嬲都要兇佢先肯做野
同埋搵證據根本就唔係市民做
佢唔肯開file咪port到佢開為止 道理係你度你淆乜？
又係你自己講話唔係想要返錢 你搞乜民事索償

得罪講句 你連報個警都報唔到
我係個乜柒gifchan都唔會淆你
畀個死差佬兇兩兇都縮哂

終於追晒兩個POST
留名睇結果

樓主加油

講左啦 警察話唔接受 怕麻煩就唔會去報警啦

咩叫唔接受，咪講左警察無權唔接受報案
你要堅持到落口供，佢未肯就投訴

睇你個款人地出你幾句就唔敢出聲，你出返佢地唔落口供就去投訴

睇gif chan個樣完全唔撚驚咁喎，
樓主諗住就咁算？

咪係

樓主加油
條八婆語氣真係好串

屌吖 檢舉失敗左添

睇左ig最新張相
扮乜12號寄貨 明明就16號先寄
又要扮晒有交帶咁同個客講件貨到左自取點

仲好意思講12號寄出既貨今日先到
佢真係當正全世界得佢一個用SF on9

不過都feel到佢開始淆底 叫人要退錢就搵佢
如果真係有人搵佢退錢佢又會話問SF拎返啲貨先退 實情係未寄
柒頭你講夠大話未

一齊檢 檢到佢仆街

絲打 我最近都有類似經歷
都想報警但又怕資料唔夠

有野想問你如果可以tg我

反正都搞大，差佬唔幫咪投訴埋個差佬

而家點？ 推一推先

有合理懷疑就可以報警，咪叫夠唔夠證據，證據都要市民去查咁警察做咩？
唔好講咁多，總之去到要求落口供，一日唔落一日唔走

推撚爆佢

樓主你有心既約埋d巴打去報案啦

準備去多次落口供未？

咩呢d人真係唔抵仆街咩

佢一定係睇中左我地冇人敢搞佢

push

樓主呢

條八婆咁撚串，唔係放過佢啊

就算報唔成警 都推爆佢
等佢無生意好做啦

首先佢賣個啲所謂減肥糖
話唔係藥同會副作用
擺到明就係到吹水呃人
點知呃完人買貨又唔岀錢都呃埋
態度衰到無得再衰

斷佢米路都抵佢死啦
又死唔認錯

會我副作用**

會無*** 手殘

我成日懷疑佢同佢條仔賣d DW 係假野

宜家姐係點

仲未推到1001 巴絲比力

樓主今日係咪去第二區警署報警呀

FanPiece出咗po
不過好似唔多人睇

個臭西擺到明就呃錢啦，佢咁都叫開小店做生意？做生意唔係咁做嫁，呃人就係呃人。我理得你呃人幾多錢，佢呃人錢就係佢錯啦，真係唔明依d 臭西咩心態。

搵人整合
開Facebook page 同IG
始終fb ig多人睇d
未必個個人睇連登

即係唔受理？

怒推

再推

話時話，做呢d網上生意唔係要達到某個額先要交稅㗎咩？

同意

唔係應該叫備案咩?

呃人錢點交稅呀？同埋都冇規管

推呀唔好放過隻臭雞

其實樓主俾人水左幾多錢？

繼續追

樓主潛左 係咪即係爛尾

推

花生好食

樓主深潛

條女係吸毒瘦㗎

真係好咩

條女唔錯

整容雞你都岩

同人哋扑野唔帶套嘅臭雞你都食
因住有病啊

樓主其實上面好多人個重點唔係有無證據/告唔告得入
而係要你堅持落口供令猶太人開file查案
咁樣佢地先唔會不了了之
你明白未？
樓主加油唔好爛尾呀
呢啲仆街唔可以比佢咁得戚

連登力量唔太勁。

之前有條友賣壞ps4，推左幾頁post，結果條友都無穿無爛，過一排咩事都無。

而家哩一單昆人條友應該都咩事都無。

唉，所以香港有d咁既警犬同咁多傻仔

班食腦既騙徒真係唔太夠

上網昆下傻仔每個月賺幾萬

然後每日笑鳩d打工仔做到隻狗得一萬

而且預左人地告唔入唔洗坐監

ig direct 又可以del紀錄 del ac 昆完搵都搵唔返

幾撚爽

利申:純感嘆，唔建議昆人錢。

點啊點啊 隻臭雞死得未？
爛尾？

完撚咗啦？

兩個整容閪 呃錢整容真好

樓豬呢

我有frd 做政府部門
你要短時間不停打去1823 (最好搵幾個fd) 投訴呢條友
佢地就會做野

有無巴打back up定條臭西Ig post，佢一陣刪撚晒d post同轉account名又會繼續呃人 樓主你咪放棄呀！！咁多人撐你！！

準備爛尾啦

推 死臭閪

唔好爛尾呀

樓主似爛尾
推

屌 推撚到咁都爛尾 樓主食屎

根本絲打自己比人呃唔憤氣 又知連登仔中意追擊ig女神 諗住借我哋對手去起人哋底
但要真係去報警報海關樓主又淆晒底 開頭仲話要比多兩日時間人

屌你老母垃圾又爛尾

樓主呢???

唔撚係爛尾啊

樓主我屌你老母
比人呃都唔敢報警

樓主已死 此post已完

樓主收皮 報警都唔取

召喚樓主

唉 收得皮

無食到叫好彩

搵人齊齊檢討佢從始消失
臭雞

樓主我對你好失望

pushhhhhhh

唉 樓主擺上連登都係想人批鬥條女姐
依家叫你報警又唔撚報
我係條女都唔驚 都覺得你小學雞啦

樓主加油，告到佢仆街

含撚啦，埋門一腳學人淆底 係淆既當初咪撚上黎啦，正一鍵盤戰士

開頭係威係勢

成班傻系唔爬文

樓主呢？

尾

人哋本身報咗警架啦

係喇係喇，依家又潛左去邊呀

所以完咗？

最後點？

樓主我等緊你返黎俾驚喜我地

此post已完

話唔埋ig條女都淆底 私底下搵樓主話肯退返錢兼送多2包減肥糖比佢
樓主咪潛晒水囉

睇到個post以為係討論歌詞

大力推，呃錢仲要咁威威

報警留案底

被人轉載左

樓豬又話等另一個人寄啲藥比佢去驗，寄到而家都未寄到仲潛撚埋水 嘥撚晒我啲時間追post

咪臭係 追左咁耐

樓主 如果條偽女神同你庭外和解你都出黎講幾句呀

枉我咁支持你

賣淘寶藥厄妹妹仔 此人罪該萬死
推

雖然兩件事撈埋左一齊黎講 但都講得幾好 我都諗唔到點解個小編要做鳩gif chan 我唯一諗到既原因就係佢黑人憎囉

追左咁耐都唔知做乜鳩
又爛尾

完左

就算爛尾都好，大家都report咗佢間ig shop先，我哋能夠做嘅就只係咁

大家幫下手睇下有冇整合錯，我極速睇完兩個post整出黎
冇錯嘅話我就開始打Facebook post
原本ig shop我都唔得閒理，但難得撞正我放假又多料，我就陪佢玩下

另外大家其實唔洗話爛尾住
呢啲案如果海關/警察果邊唔肯跟嘅話，樓主都唔知講乜好啦
唔通日日上黎推post就係有跟進咩

見證佢一年換左10條仔 比帽人戴再扮慘 成日post相鬧人/屈人 之前話jehuuuuuuu係雞 轉過頭同人做friend 勁恐怖呢個人

又話jehu同佢ex係後樓梯唔知做d乜 條仔熄埋機點點點
打晒Story

推到臭閪仆街

哂氣

樓主都潛水 咁我哋咪好似on9仔咁俾人撚

樓主上返水啦淆乜姐唉

應該起埋樓主底
大家用心用力幫佢搞鳩個臭系
依加潛撚埋水算點

條Gif話12-15一定有寄 大家要重新考慮順豐呢間速遞啦

唔俾人留言，身有屎

你有你報警 我有我做生意繼續厄𡃁妹
臭雞 臭雞

對樓主好失望

唔通樓主比臭雞恐嚇被逼講和

今日先有個用同樣方法賣月餅比人拘捕！
樓主係咪放棄左

樓主 我地咁有心幫你 唔好潛喎
上水交代返啲事先啦好無？

我都有睇到個story
但我唔知邊條仔嚟 佢啲ex多到我分唔清楚

垃圾樓主

公廁樣

樓主呢？

信食藥減肥都已經係ON9

最後件事會唔會演變到樓主比人起底同狂鬧

爛尾！散場

呢d先係做嘢 ，好過條垃圾樓主比人呃完唔敢報警 ,真係抵佢比人呃

花生

肥一世

咁似陳展朗個ex既

無成本又可以玩野，點解唔做？

樓主擺明想我們出手自己花生的感覺

根本就係

皮已負

差唔多開post3

加快速度

其實推黎仲有無用

#yu

樓主係咪正式爛尾

潛曬水

有無人開Part3

屌我真心想條臭雞仆街 宜家冇曬下文？

嘩屌 佢把聲真係同街市啲啊姐無乜分別 佢仲好意思同人講 啲錄音係佢黎

幫個肥閪開3

樓主垃撚圾
粒水

點可以比佢停？

推到1001

未追哂d cm
睇到#757遲d再過追

佢話自己一日寄70件好多所以要好耐先收到
叫個gifchan同ling收皮喇
我私人+公司都日日都寄好多件
貨物又有文件又有
本地既1-2日就收到
同埋即日已經check到record

70件唔係好多架渣死港女
唔好講到自己大生意咁喇
同埋我唔信你有70件囉
你d followers買番黎架渣
我諗你幾日先得7個客
影低d sf單唔=你有客
sf單免費拎
我自己寫1萬張單話自己有1萬個客都得
你一開始未寄咪認囉

另外你無牌賣藥已經可以坐牢
唔係寫"糖果"就無事

唔好俾佢停

樓主去左邊

每日一推

樓主

冇曬聲氣

屌你老母 樓主正on9